laptop 推介

想買部laptop
唔打機， 剩上網，睇下戲睇下波咁
Budget ard 6k - 7k
咁多位巴打有冇推介
Thanks

dell 7472/7572 $6xxx

Thanks ching
Microsoft surface pro你點睇，望落個款幾型

咁既budget諗surface pro

之前豐澤做馬減價 7000 頭連keyboard
I5 4GB Ram 256GB SSD

做緊*

4gb ram仲邊夠用

如果真係好用既，加多幾千我ok既

姐係如果剩係上網睇下波睇下戲，4gb ram都係唔夠？要8gb?
Thx ching

宜家買機最少都16gb啦 8gb都嫌少

新機真係好既配置都萬幾 一萬以下

一陣去凶澤望下先

我仲諗住8gb一定夠tim

8gb都可以既
但4gb一定後悔

冇計啦 4GB 有做優惠 8GB 冇